求下大家唔好再講劉細良

好擔心佢人身安全
大家放過他啦好嗎？

其實越出名越唔會出事, 而且港共咁難先搵到個稻草人嚟打唔會咁易搞死佢, 放心啦!

係喎, 中美和好單嘢點呀? 柒頭

口耳相傳 不能用文字 所有劉細良 負評

2003年爆發五十萬人大遊行之後，合稱「一報一刊，兩支咪」其中的鄭大班黃郁民都係被迫遠走他方，今日的劉細良無佢地咁大影向力掛

無呀無呀
咪撚再講佢呀